是日，，靚晚

睇落好dry

晚餐係粉腸

美味

點解會有蔥

我都哭𠹌佐 屋企無哂麻醬

濕潤

is

因為想吃 蔥爆油淋上面

似豬餿

會好高熱量

1

落wasabi

好正的

勁正

無肉食

蔥油腸粉

咁我肚仔餓嘛

很好味！

沒錯！